到底有無人真係食過屎？

到底屎係鹹定甜？好想知，但我又唔想食

你問邊個無食過先有討論價值

苦

真定假？
巴打有無食過？

無食過呀我，您呢？

間接就試，食條女屎眼個時有陣苦味，陣味又唔太濃烈

甜甜地 好似係